覺唔覺做big4既人其實本身都鍾意Ot？

9月個batch ，明明training緊，都應該未洗做野，阿媽8點問佢做咩仲唔返屋企晚飯，佢話自己係公司做野 ，到
返黎一問，原來係做D無聊compliance網上練習之類既野

big4 D人一係好低效率，一係就係奴性太強，一係就係both

係呀

蝦蝦蝦

Compliance d training 梗係遲d 冇booking 用黎dok 鐘啦，傻仔黎

其實好多時候都係啲客拖住唔畀㗎啲嘢佢哋

篤鐘黎做乜，早啲放工好過

係，無知一問D鐘有咩用？？
乜big4真係會按鐘補水架咩

咁有啲人係m底嘅

唔篤e learning唔通篤公司鐘咩

篤鐘比客架化

小學生？？elearning 咁似每日一篇D friend
仲要同個客講你呢D要claim返

我講緊篤audit鐘

篤audit鐘都唔關客事啦一早定晒budget recovery
你唔係諗住idle都篤人哋隻job掛

做cpa係要儲鐘
elearning 都有得儲

唔係idle咁篤，係真做咁篤

睇回覆就知好多傻仔唔係做audit上黎亂up
督乜鐘都好問